聽問下聽力有障礙既人點樣準時起身

如題 除左屋企人拍醒仲有咩方法

震lo

我都想知有樓主有智力障礙點係連登開po
我相信大部分人都有能力起身

實質方法 我都知震得醒

可以set個震蛋放入個閪入面set9點震ok？

佢地長載手錶。 靠震動

同埋你應該係指聽力完全喪失

認真post

手錶夠震咩？瞓得太冧咪醒唔到

手機鬧鐘set震機放係枕頭底有咁難諗？

正常討論唔岩你啲弱智仔入黎 講乜鳩有無能力起身 洗唔撚洗你老母教

有加強震動鬧鐘 . 亦有家居閃燈系統輔助

如果您假設熟睡感受唔到震 . 咁聽覺正常既人一樣會有發生

是咪多數聽障人士都用呢個方法 定係佢地會有獨特產品幫助佢地

攞火機燒佢腳趾